Разработать чат-бота в Telegram который позволяет по базе номеров в таблице находить пользователей и добавлять их в телеграм канал.

Что необходимо сделать?

Получать номера телефонов из табличного документа и сохранять id пользователей, соответствующих номерам в документе. Добавлять контакты по id в канал.
Необходимо предусмотреть возможность работы бота с локальными файлами на компьютере пользователя, а так же с фалами доступными по ссылке через сервисы Google Docs и Яндекс.Документы. Пользователь должен иметь возможность регулировать скорость добавления контактов в канал, а так же устанавливать суточный лимит. Лимит добавлений не должен превышать 200 в сутки.

Требования к проекту и доступы

Перед началом работы подготовить блок-схему работы чат-бота, отобразить зависимости, показать логику работы. Обосновать выбор стека разработки. Объяснить причину его выбора сравнить с другими возможными реализациями. Обосновать эффективность выбранного стека.  
 Разработку проекта и документирования вести в Gitlab. Обратить внимание на качество документации. Документация к коду должна быть обязательно и является неотъемлемой частью задачи.
При разработке необходимо создать свой чат-бот в Telegram и решить поставленную задачу. После того как задача будет выполнена необходимо развернуть код на корпоративном тестовом VDS.
Работы с сервисами необходимыми для решения поставленной задачи должна вестись с использованием выданного логина на домене @t-code.ru. Адрес выданного ящика должен являться вашим логином.

Алгоритм

В системе есть 2 роли.
 Администратор – Это пользователь бота. В его обязанности входит:
o Управление процессом рассылки;
o Просмотр настроек;
o Заполнение базы номеров для приглашения;
o Настройка скорости добавления;
o Настройка суточного лимита приглашений;
o Настройка ссылки на телеграмм канал.
 Бот – Это бот предоставленный сервисом telegram.

![](algorithm.png)

Схема диалоговой системы представлена на рисунке ниже
Для начала работы пользователь вводит команду /start
Далее показываются возможные варианты ответа в виде кнопок
Пользователь нажимает одну из представленных кнопок, далее алгоритм работы идет по схеме представленной на рисунке

![](algorithm2.png)
